大家今日記住唔洗帶gear

我地係去機場玩

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

唔帶機場走左冇得下場wo

放住一邊先 唔係就好似上次咁掉落海

下場係咩
壓力測試下場啲乜野

帶左出黎 叫佢掉左佢
有gear 黑衫 一定比狗咬
唔想再有 手足 被帶去 新屋嶺 虐打

push